伊度奧定伊巴

兩個都就退休 邊個對足球界影響大d

吞精王-
廢老-

廢老踢過獌
正評

伊巴成世最錯係咪加盟曼聯

點講都係伊巴啦

吞精王連續兩屆歐聯

如果講勁就吞精
佢全盛踢疤果陣快到仆街
但影響力好似呂布高少少